Bloomberg:據英國評估報告，華為網絡保安差，易俾人hack,有啲問題7年都冇改善

Huawei Is More Vulnerable to Hacks Than We Thought

Huawei has also been too slow to address cybersecurity shortcomings that were first raised seven years ago.

Huawei Technologies Co.’s telecommunications equipment isn’t just vulnerable to Chinese state hacking. It’s susceptible to attacks from plenty of others besides.

That was a key finding in the annual report from Britain’s Huawei Cyber Security Evaluation Centre Oversight Board, the body that ensures gear from the Chinese firm in the nation’s telecommunications network is up to scratch.

份報告結論：（HCSEC)係嗰評估機構）

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。